有冇人試過用用下部機無啦啦黑MON

剛剛發生關MON再開返又無事
有次直頭要重插display port
琴日食飯關MON再開返都唔得
重插線一樣唔得要長按開機制關機再開機
3600X+5700XT(20.4.1)
最近又出事
雖然好小事

我琴日食飯係關MON去食飯
食完開返個MON係感應唔到畫面
今日係用用下突然黑MON

我都係咁
5700xt 問題
熄咗個readon anti-lag 就無事

radeon software>效能>顧問>用標準 唔好用遊戲/電競
更新bios
我radeon用緊20.2.2 未試過黑MON
效能>微調都搞搞佢

以前都試過綠MON 黑MON 搞完之後都暫時冇出過事 唔知幫唔幫到你
不過有人話係睇卡 你試完都係唔得就拎去換算啦

無開到
我係呢幾日先出事
砌好開頭都搞好耐
可能依家蜜月期已過

我4月個時好正常
係最近可能太熱
我研究下
多謝你

你用咩螢幕